====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un des atouts du bassin minier est le très faible coût de l ' immobilier , comme dans toutes les régions en crise .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

